24歲畢業

有冇人24歲u grad 覺得太遲
比自己年齡細ge 人 都開網店 、studio、餐廳
番大陸做生意
自己先岩岩開始打份工 或唔係人生最想做
一直以黎只識讀書 好多野都唔識
人地讀書已經諗 識好多朋友 去鋪路
覺得自己好廢
想快d做到自己鍾意GE 事

唔會達話呀...我22歲仲讀緊year2...
出黎做過2年野個人會成熟左...

有咩好比 人地18歲踢英超 你又要同人比？

我都知人比人 比死人

t's not how much time you have, it's how you use it.

唔會遲
書過多幾年再讀會辛苦
返工就返到60歲都有得返

利申：25先畢業

27畢業..唉

lm

重有三四十年返工，遲幾年根本好小事

識個exchange 既，25歲yr 3

知就咪撚煩啦屌

呢排咁多呢d白痴post，覺得24就遲grad，輸比好多人
比你咁早出黎做野，真係會發展得好d?
不如諗下你grad左之後條路應該點行重好啦，讀完書都問d咁白痴既問題

我識得有人28歲都仲未可以l大畢業

神科?

最緊要知道自己既目標，有心唔怕遲

利申25
幾多歲有咩關係
如果話你聽人既平均壽命係80歲
你會唔會80歲就去死
唔好比所謂既年紀去限制自己

I大咋
你估啲乜9工程真係神科咩

係香港睇先睇到fg咁大 仲有咁多年打工

垃圾科
本來我以為自己25歲先畢業已經好遲
點知佢到依家都未畢到業
佢仲要係已經讀咗三年
今年係第4年

28 u grad

c朗30幾歲啦
你仲有6年機會好似佢搵咁多錢

樓主介紹中醫推拿